[一月青春番] DARLING in the FRANXX 討論區26

戰犯二號林直孝上場

一月垃圾番

執左佢啦,總集完未?

講真 一陣唔出小小風黎止下癮下個禮拜我就唔撚睇

比playback I 差好多
playback I至少都有聲優樣見下

屌你打格仔

又冇得睇, 屌~

唔係上星期已經講係左特番咩

今集特番係純回顧?定又訪談

both

一路睇一路諗你條肥仔唔好爛尾呀

原來已經錄好晒音

岩岩訓醒發現冇得睇
我都係返去訓多7年先

屌你老味又總集 早知一早訓教啦

得返幾集 覺得好大機會會爛
不過期待

聽完肥仔特番最尾講d野
更加覺得會爛

嘩屌又嚟回顧

國家隊？

都係果句02死就打撚柒個作者

戴定頭盔

New post lm

推得好慢
不過仲有成5集.唔使驚既

慢咗好多
高峰期一集推幾個post，宜家

放假啫

仆街 即係爛尾既話都好應該

唔會係bbq老土結局

嘩屌訂咗啲bd點算好

其實BBQ結局好套路

國家隊

都係各自分開做喇，有競爭先有進步。

Omfg

bad end, 現實既結局

漫畫

9s愈睇愈似女人

套野真係為015追
劇情呢...中等到佳作（如果個尾埋得好的話）

ching你外星人?

接受態力較高

阿莓

搞到咁愈嚟愈少人

你望下隔黎beatless 先啦

果套已經執柒左

個套野又慢又拖又多總篇

識貨

水島都做到入廠

巴黎世家
可唔可以養我

呢套野乜料咁多訪答

第二卷bd送到

第一卷到左
唔使等到11月先收到

水島都話已經玩完
劇本都已經1999,依家正常咁做完佢都唔得

留名AZ杯

好痴線
成班棄晒坑?

基本上唔係呀莓反Cup 或者 直美再出場

呢套嘢我都當佢贏

直美再出場 神父或成最大贏家

前者唔知
後者肯定無可能

驚乜，做咪做 我都想睇下係點

lm

前者都冇機會啦

岩

015是誰

唔識

是誰偷走直美的時間

Sorry 唔想015 反cap
垃圾廣自己打J
支持002 X 015

愛姬冇架啦
吉乃贏哂

冇人睇了

直美條線仲未交代
萬一真係唔交代係生係死
其實算唔算爛尾？

條女死撚左啦

死左唔係問題 但都要交代架
唔通真係靠觀眾估咩

算，無直美=糞作

劇場版 伏筆

賣鞋廣告

少咗個

今個禮拜就黎野啦

個畫師為左諗196著乜鞋仲畫緊

reddit 有BD對比

Bad End

556真係好淫

得返幾集
可能bad end會似樣d

196存在感低得可憐

196

直美呢

預告呢

F5咗 5分鐘都無.. 唔通今個禮拜冇

真係執柒？

特番三

兩日前仲講緊 今個星期播20話wo
同埋冇source 唔好講出黎嚇人住啦

其實冇預告都好 如果唔係爛尾, 18集預告講晒出嚟 無晒驚喜

輕鬆下姐 大家

呢度d人郁d就話棄番 你唔好亂玩啦

Btw 已響amazon訂左兩隻02趴

冇晒影

有冇link? search 02搵到攬枕

人又無預告又無

ダーリン・イン・ザ・フランキス メガジャンボ寝そべりぬいぐるみ ゼロツー

亡國了

2018年 竟然仲有莓黨

2018年 竟然仲有人信直美會再出場

DITF股份出現恐慌性拋售
實在諗唔到咩原因會導致twitter同YouTube都冇預告出

唔想比你地再估劇情
而且估出嚟個劇情仲要好過套嘢本身

全世界都係廣廚.......

So damn true
成個幾禮拜冇追po，番黎睇竟然預告都收埋皮

Oh no連釘宮都係廣廚

。。。。。。？？？？？？？？？

001

喜聞樂見

後宮爭寵

廣廚病

001先係真正既廣廚

個世界得廣廚同扭曲的廣廚

大家諗多咗，其實001見廣叫龍毒上腦，幫佢啜出嚟姐

搶老公

預告都咁激 戲肉仲得了

16都生白頭髮

博士:

02vs01

黑卡呢

miku崩撚到

01捉016翻去造龍？

我15集個陣就當完左,係你地仲睇

做乜9呀

屌你埋尾都要整個NTR

有冇ching睇完個預告笑到仆街

冇直美咪笑到仆街

Lm

博士有報應
以前搞02，而家自己女神俾16溝

博士應該打J打到爽

博士計畫通啦
上一集話可能對唔住02
應該講緊就係獻阿廣比01

你有冇諗過比小小尊重我

博士後生果陣同廣差唔多樣

可能佢代入自己 係阿廣 咁老都扯唔起

機械J

機械JER都冇引

留意到 001 勃起阿廣D頭髮 見到佢龍角

可能係咁先 吸引到佢

全世界都係廣廚

btw其實諗諗下都理所當然
叫龍得xx染色體
仲唔係全部都係女
一見到阿廣係係男人又有角仲唔發晒情

捉牙廣翻去配種

又未必係發情 但真係會對佢有興趣

連boss 都加入貴圈真亂

牙廣玩晒啦 連001都要加入戰圈

NTR

001 好大條jer仔

如果係咁 001一早食左博士啦

AZ盃

001戀手癖

今次咁多人上榜

最高人氣作品BD賣六千幾

黑馬跑出

Feel到Az杯

由第一集比人吹奏到十幾集
而家個尾就算做得差少少都一定比人屌垃圾

今集應該轉ed了

連登仔好嚴格

好慘
神父唔提直美都比人負皮

我已經急不及待睇連登仔氣急敗壞既樣
直美會戰勝歸來

係

官網有op2 remix full ver.聽

夜啦

林直美加油

算鳩數啦
我相信呢套爛尾垃圾已經放棄左呢個最大伏筆

博士:其實無伏筆 純粹係我揀703 玩鳩牙廣啫

呢個諗發幾好

成日打錯同音字
諗法

係咪已經棄晒,一陣直播都無人睇?

有冇直播link

個個星期都有人問有直播link
不如下個post擺係#1到等佢地自己搞掂

仲會唔會有下個post先

開錯台？ 明明一到星期六 個post 差唔多置頂
今日竟然見

垃圾番無人睇

利申: 等睇直播

睇下佢點變第二套AZ

開始

開波

哇 換左第二個7姐

又打臉
真係007咁簡單

nana去左邊.........

有左

有BB

哇 孕吐?

爸爸唔好唔要我

孕吐

真係有左

一發入魂

大住個肚揸機

阿心 : 點解我個肚會愈來愈大

呀廣呢個寵愛嘅眼神真係

冇睇兩個星期佢地對波好似大左嘅

咁快頭痛

屌你又立flag

洗腦洗得咁差

咪係
垃圾到

博士心諗

好心洗完人腦就直頭強行叫佢地跟番原本咁分組....

聞到死亡嘅味道

唔好啦又死亡flag

01

好撚甜

001個bgm好正

釘宮

博士

強制開倉

強行開機

咁都得

Ok 攞埋部機走 你贏

霸王硬上...

比釘宮真空吸引

妻目前犯

睇黎要搵返直美部機出黎反cup

又有新配色可以出PB

新模型

兩隻都要

睇黎呢套野主要講NTR

型到

爽死

02

唔好呀

會唔會玩埋地圖炮

02唔好死

博士一定留有一手

一啲都唔意外

嘩屌你天元啲fd

當我冇講過

WTF?

做乜事

AZ盃入選確定?

做咩鳩

WTF

諗起正確的卡多

反螺旋族

真係好撚好睇

VIRM (X
反螺旋族(O

睇唔到 人在大陸

發生咩事

唔好睇

痴線

最尾

正傳13集完左
打後可以當笑片睇

係咪已經鳩做緊

24集根本就唔夠

變左天元

屌果架大野令我諗起真三一架真龍

1點再睇可能好啲

笑咗

人地天元都係中間先爆 d 反螺旋族出黎 佢就差唔多埋尾先爆

大機=方舟紅蓮螺巖
釘宮=螺旋王
1602=西蒙妮亞
VIRM=反螺旋族

所以我估下集會有超銀河鶴望蘭

低B到

等Trigger套Promare 好過

錦織死返去做im@s啦

超銀河鶴望蘭係同地球合體

但係仲要係個柒左既螺旋王...揸架大紅蓮出黎開左一炮就俾人連人帶機搶9左

最後將宇宙扔來扔去

仲有三集想點埋尾

我的角是用來射爆天際的角！

根本 就係三一真龍 畀invader搶嗰陣時

同天元唔同嘅係螺巖係對面
比人hack返轉頭

直美大哥

依家咁樣真係超級on9
玩貴圈真亂就玩到底啦
依家兩頭唔到岸,個end反cup到我幫神父含

棄番好明智 13集當完左

13集完左佢咪算囉,做乜野半年番

直美: 相信著 那個信著你的我

仲有4集先爆D咁既設定出黎 好大機會爛尾喎

左抄右抄

係另一個世界見到直美 比佢點醒完再返黎

我都咁覺得....佢一起身果下我已經覺得似真龍.....

四集邊講得曬呀
起碼6到8集喇

呢套嘢死喺三集心滿

爸爸入面有外星人 令我諗起世界最後之日有兩個博士變左外星人

根本就係
三一 +天元突破+Eva

暴走

岩 如果佢唔講心滿/講少啲 用嚟鋪返啲主線或者會好啲 而家兩頭唔到岸 唔係有02同釘宮 棄左

國家盃

溝埋一齊黎做瀨尿牛丸呀笨

最後見到帝皇鶴望蘭同另一個世界既廣同02 之後一齊鳩叫入左蟲洞打外星人

機戰預訂
一定同三一 或者 天元突破組隊

最終戰嘅時候
播返首HEATS
襯曬

鶴望蘭把槍最後一定變到勁大把一下插爆外星人基地

根本刪哂佢地2個D劇情都對後續無影響

今集講一講大肚同係機度頭一頭痛之後就無曬野講....就好心唔好講啦

其實肥仔監督真係預咗畀人寄刀片

係咪準備出第2季

呢part真係唔講好過
留番比後面個超展開

鳥羽：今回は、サッカーで例えると日本代表戦だと思っているんです。代表戦って普段サッカーを見ない人も見て色々と感想や期待を語るじゃないですか。そういうふうにしたいんですよ。みんなで見て、みんなで盛り上がって応援しようよっていう。錦織さんのファン、TRIGGERさんのファン、A-1 Picturesさんのファンはもちろんだけど、いつもアニメを見ている方だけでなく、そうじゃない方にまで伝わる作品になるといいなって思っています。

諗諗下佢可能都講得無錯，哩套野以足球為例就好似日本國家隊咁廢

APE係鬼都算係意料之內
畢竟博士回果陣盲有講過APE係憑空彈出黎
係估唔到其他APE比鬼當狗撚

反螺旋族VIRM 紅蓮鶴望蘭

博士仲要幫左佢地咁多

今季AZ盃黑馬似乎已經入咗直路

feel 到呀滿會好似奇亞咁

見到啲人話556個仔會係大結局最後3分鐘出場打爆叫龍拯救地球
Darling in the Kado

個仔咪就係第一百萬隻馬騮

追左咁耐睇到依家真係得啖笑，做到爛尾都仲要ntr

星球大戰

JM9

有冇手機link睇？

仲有4集 堅信唔會爛尾

又係打外星人
不過為左睇02都ok嘅

做乜有負皮呀
我想睇神父好似白次男咁
比戴住直美頭套既基頭四食熱狗

A/Z
鐵血孤兒
DITF

三大神作機人番

咁叫龍人死剩釘宮？

好撚彩對今集0期望
D劇情真係痴撚咗線

三套都係前面好地地
後面唔知做乜鳩......

feel 到錦織拍 d個人回同心滿完全係自我滿足
cut左會好好多

嘩 屌 啲劇情急轉嘅
無啦啦去到宇宙大戰

A/Z 得一季

冇第二季就冇問題

DITF冇第二季嘅就基本上實出事

你個名最適合形容哩3套

天元突破

點解唔可以普普通通咁埋尾
而家咁搞....個結局

嘩屌
劇情大爆走，星球大戰
02可能會代替廣死

有冇人發現今集好似Macross frontier 尾兩集

神展開

明明個頭開得咁靚
不如做一季算啦 仲24集

機械人 > 青春修羅場 > 日常 > 星際戰爭

駁唔到

敵人原來係幫自己友
同樣嘅橋DIEBUSTER同天元咪玩過囉

得返3集咋
你做咩鳩啊

有種鐵血既feel
個頭好撚痛

屌你老母

反正劇情都做到咁
不如真係拎埋直美出黎祭旗啦

屌你老母個尾想點撚樣埋

變咗天元

very on9

是但屈d外星人 出黎 到時係咁以打幾集 然後就求撚其咁收尾就算

呢套情願搵岡媽過嚟貴圈真亂到尾

下集釘宮回憶

有咩慘過三套都睇過晒

睇完都唔知講咩好
不過真係估你唔到

同你一樣

係4集

得啖笑

想睇強吻gif

冇睇天元突破，最大感覺係WTF

好彩剩係睇得一套

下集無啦啦話叫龍有時光機可以改變過去都不意外了

我睇埋甲鐵城同Macross Delta
不過咁多套黎講DLTF一定係最有娛樂性
獲獲新奇獲獲甘

假如釘宮早啲講嘅話根本唔使搞咁多嘢
屌你派隻冇知性嘅兵器出嚟人哋緊係以為你想開波

WTF 後半部以為睇錯番

同埋話成個star entity變炸彈
應該下集拆掂啦掛
唔係想變龍珠娜美星爆炸咁呀話

我到底睇咗乜鳩
同天元一撚樣

下集直美無啦啦再出場都不意外了

止まるんじゃねぇぞ

炸晒所有野 劇終
之後3集做回憶咪得

希望之花

點解13隊臭雞同002突然有光角
002變左紅血

好有以前啲機人番feel

咁先好睇

到底01強吻廣有咩意義

果然機人番既王道係要打外星人

其實認真睇既話, 係有鋪過APE內部唔統一同埋一開始個三個APE有古怪
不過鋪得唔太好同埋拖得太耐

試味

感覺開始技窮
抄完EVA抄天元

以為自己睇撚漏咗集

第一集好似已經紅血？

岡媽一定會冚球鏟,之後001,002,016會俾外星人梟首

然後夾硬話外星人撥亂反正,VIRM其實係好人
又一套主角死撚哂嘅Good End

見到勸降嗰度已經睇到分組咗派
不過無諗到係外星人姐
畢竟從來都無講過宇宙
同klk一樣無啦啦爆出嚟

Az
Macross delta
鐵血的魔劍
數碼暴龍tri

darling in the franxxx

近年真係伏番不斷

我究竟睇緊咩

請重睇

劇情開始暴走

光角一直都有

今集同14集都係鐵血監督長頸龍做分鏡

準備睇同一幕

02頂01果位, 小隊合力打VIRM, 主/配角拎便當之類...

喂屌
diebuster黎既

我唯一心願係睇到666因為救miku而死
好sweet

唔會死.呢PAIR

話抄天元既真係太細個
係Diebuster呀

姐係人其實係VIRM?

no

Virm係外星人
叫龍人N年前擊退Virm
哩埋係地底，一半變叫龍，一半變燃料
人類社會出現，挖燃料
papa比virm滲透

叫龍同人類都係地球生命體（同一陣線）

VIRM 係外星人/敵人（APE）

係, 同埋一開波已經好多人估係外星人, 好似tom cruise套oblivion
搞到咁耐先真係外星人就好搞笑
同埋gainax 傳統係咪一定要打上太空

突破天際

全部人都諗多咗
真係咁簡單

屌你老尾

值得高興既係
個post終於有人討論

EVA升到半空俾真嗣條傻仔搞返落地
唔計

02: 阿媽 可唔可以唔好咁大力嘴我條仔

打咁耐叫龍其實佢哋保護緊地球

收到風 結局係全部人變橙汁 阿廣係空地摙住02條頸

係咪已經冇人討論

睇左d乜

睇到太空個位笑左 是味正常

留個名先
都21集先黎劇情大暴走

01:唔撚得喎

Trigger傳統 是正常的

收到風
02最後會唱愛・おぼえていますか

某機人動畫都係尾3集劇情暴走
AZ

廣 比幾多人咀過

用咁多時間嚟講dystopia但係個leader係外星人
呀廣同13隊跟本就唔駛用咁多集嚟要反叛理由
觀眾睇完13集都想反APE啦, 15集之後001出嚟講真相就夠

博士柒到

ichigo嘴過廣
所以會成為關鍵人物救世界

個情況真係幾似AZ
超級爛尾王

直美無份...慘

2018年AZ盃第一候補

冇直美我真係笑撚到仆街

我的 王的力量 !!!!!!!!!

其實心滿扑完野實際過左幾耐??
咁快就嘔?

仲咁認真睇做乜？

心個肚我搞的

睇左咁耐先知我地睇緊大空魔龍

真係亂鳩咁嚟嫁喎

我反而冇乜野，佢講得通就算

az好睇好多
呢套啲套路唔知講mud好

屌你老母 我究竟睇咗D咩

經費唔同無得鬥既

大家都爛劇情，不過az神畫面神音樂

埋唔到尾求其鳩做發脾氣嘅感覺

Cls劇情

監督純粹想畫心 比人中出生bb

機人 劇情 求撚其 總知突然出d 外星敵人 一齊打撚爆佢 就得

今集嘅劇情 我以為自己冇SKIP咗一季後先睇咁

屌你係邊個吹奏呢套野先
又話咩國家隊又盛

屌你我都係咁諗

是但用兩集打死釘官 之後比班老豆出賣 再打埋9s
最後死剩幾個去海邊自由自在生存咪算囉
係要搞咁多野

一開始真係幾好睇 而家兩頭唔到岸咁

如果爸爸混左兩個外星人，係為左搶地球資源，咁點解要幫人類長生不老同荒漠化

有無人可以答到我

屌話撚左攞梗az杯

當睇02都ok
睇嚟02都係凶多吉少
咁撚大個flag

最尾個幕

仲未睇今集 咩環境

唔講以為係三一部真龍
咁樣會唔會爆個第2季出黎

睇完就會咁

直美無了現

剛到家 依家睇

做乜撚 咁搞法

今集除左急速神展開之外
都冇咩屎味
想搞大個世界觀係柒左小小

天元突破 屌你真係
btw直美外星人呢個身份係時候要揭露了

支持

神父傻撚左陰公

不過我又覺得唔爛得哂
係快左少少啫

D外星人個設計唔知點解搞到我諗起翠星

預左咁講要比死忠屌
但呢套野既節奏掌控真係垃圾 製作組自大到想用兩集特別篇 炒起套動畫個noise
但根本得13 集一集神作 其餘集數畫面又亂, 劇情又亂, 一直拖泥帶水到20集
突然無啦啦黎個星球大戰

應該係:
Virm係外星人
叫龍人N年前擊退Virm
哩埋係地底，一半變叫龍，一半變燃料
人類社會出現，
Virm 扮人類,創造APE組織, 混入人類世界
APE「發現」燃料, 加有效率既掘法
APE 再提出其他用法,(不死), 係人類世界步步上位
APE變左地球既領導者 (APE有一半既papa應該都係人類,只係創辦個3條友係VIRM)
叫龍開始發現Virm既計畫,開始阻止人類既掘燃料

其實個世界觀唔錯,不過用2集時間爆哂出黎,鋪排差到

其實之前貴圈真亂左咁多集有乜用
用左咁多集睇心同滿搞野

咪係
cut左前幾集佢做返依到好過

依加似天元唔緊要，個結局唔好似天元啊

Btw, 部機唔係變左紅色咩？

啪咗嘢先變關公

為咗哄人類捧佢哋做啊頭
方便採集資源
加上APE有外星艦隊撑腰
必要時將地球毀滅
荒漠化只不過必然嘅事

新世界
完全符合標題
乜撚野劇情嚟

有個位睇唔明，釘宮話最後支大炮被爸爸改到好樣衰，咁樣嘅話人類係咪可以好方便入去，但係到果個位之前又有道閘要001或者02好，咁如果可以改做支炮，咁點解唔好開住度閘畀0216一野入去，因為就咁睇02就算係001 clone都開唔到道閘

解決兩派人矛盾嘅方法
永遠都係製造一個共同敵人

你又知係滿既

真係成也錦織，敗也綿織

屌你！02啲血幾時由藍色變紅色架？！

其實一直都係紅色
佢13集之前傷過好多次啦

只係大部份人只會記得第13集

最後班外星人好似話地球會影響宇宙秩序先出手 屌你十足十天元反螺旋族

睇住成班死忠由頭比人撚到尾

前半部集集都吹下集機戰會好好睇,結果令人有印象既一場都無,唯有笑我莓轉移視線;
中段見到distopia同666個集以為最少可以轉解謎劇情番
點知轉去心滿撚肥仔,唯有轉風向話最少係套有機戰有伏筆既現實青春番,
之後回歸前半部吹下集解謎會好好睇,結果出左集設定回
唔知依家天元突破埋, 班死忠仲頂唔頂得順

不過都明點解要咁撚狗既......
近年正正常常既(機人)番一年唔夠已經無人理
得D撚狗番名留青史

正

飛越巔峰+天元+eva

我都話睇到13集個開心畫面就feel到伏
之後每一集都見你地話套野有疑問,我就知佢根本唔夠集數解迷啦屌

劇情唔重要
015可唔可以多D鏡頭

屌得好,13集打後on99

即係垃圾

其實真係咁差咩？ 我覺得最後只要佢個ending合理，劇情又講得通，我都收貨

直美笑到最後

我覺得唔錯

呢套野點做先唔會變垃圾???

團滅

死剩肥仔

都唔明點解佢地可以講足咁多集話有直美
直到宜家我都黑人問號

無左14，16至18就fit晒

原來係親子丼
睇黎案情會越黎越複雜

捉錯用神，諗多左囉

Qualidea Code

睇完熟肉原來靈舡係長槍黎 咁姐係之後會比方舟鶴望蘭用

即刻想睇返天元中和下憤怒心情 舊瓶新酒都俾返啲舖排吖大佬

依家差都係觀感同節奏，搞左一大輪貴亂之後一集直接打上太空睇落on99咁，你話唔合理又唔係，無鋪排都唔係

但講真我對ending唔太樂觀，你可以自己搵返錦織對結局嘅睇法

原來而家d青春愛情故事係咁樣
我真係見識少

其實一路睇都預咗佢會吹到咁大

劇情其實ok 未到結局唔敢講爛唔爛

不過節奏同埋演出手法好斷斷續續

好似幾靚

劇情太散
之前著重感情戲, 但係感情戲其實同而家最後條主線故事 (原住民vs侵略者)冇咩關係
基本上呢套野既感情戲同主線劇情可以完全分開當兩個作品都唔會有影響

同意

呢隻考慮入手

唔差啦 雖然有天元 eva影子 個主線好梗下 但個展開都算合理 大部分都make sense 重點感情線做得幾出色
起碼正常咁做 唔爛就好好

我對佢希望太高
愈睇愈失望

套嘢無咩好
最好就係有中島美嘉首op

心滿你老母個意足咩

哂左三集 交配屌閪中出生仔

點知同主線無撚關係

問題係咁人類根係呢單外星人VS土著嘅沖突入面無角色個WOW.無論科技同力量都唔撚夠班同兩邊抽,咁個故事寫人類黎做乜鳩O者.個設定根本係爛撚咗.

其實唔差wor

講真個世界觀唔錯，但制作組著重左感情戲，放棄詳細咁交代主線劇情，係有啲可惜，但又未至於垃圾嘅，如果最後4集講得晒嘅話

土著係第一次擊退外星人就潛入地球地底,
之後其他生物進化演變到有人類呢種生物,
外星人扮人類類潛入人類社會,提出地底能源,
表面上係解決人類既地球危機, 實則係削弱土著既實力

冇人類既話,外星人就削弱唔到土著既力量,又輸多次
成個故事入面人類就係俾人利用

睇埋革命機同EVOL既可以點...

唔講都唔記得自己有睇埋

睇埋下集點樣先

睇晒
Delta
A/Z
鐵血孤兒
DITF
革命機
EVOL
地球隊長
白銀的意志

有無人類外星人都可以攞D岩漿能源用嫁啦,叫龍唔殺人類咩?又唔係呀,人類攞岩漿能源都係會俾叫龍打嫁,咁同外星人有乜分別?人類係成件事入面根本可有可無嫁.

02救世界

好好地係地球互片

今集無啦啦變左宇宙戰

反殺一切，Ape死、9's死
除了13團外 全滅

鐵血杯予定

晒撚晒D時間去做D感情戲
早幾集開始講背景咪好
搞到依家好似過山車咁，一集變撚左做天元突破

淨係cut咗兩集所謂特番 同埋015失控個集
已經夠鋪排
但係

天上的光芒全都是敵人

做乜鳩

最後一集
黑白畫+意識流+橙汁

尾二個集整個多元次元迷宮出黎跟住wow wow fight the power

Franxx d 武器相對黎講好落後 ,
而家叫龍人同Virm兩邊既武器射程係可以由地球打出太空 / 相反 , 一條光束可以滅你成team人
D Franxx 相對之下好似玩具

4集睇你點玩

嘩屌你做乜鳩

我ok喎

國家隊
卡多杯國家隊

人類死先好過外星人死

去咗外國未睇

直美救世界未

無真女主直美

直美其實係VIRM始祖，一直無出場係因為係太空做緊幕後黑手，一開波就扮意外身亡咁退場，先有機會搞咁多野出黎

最後應該全死

全滅

寶寶又勝

外星人唔可以大規模進入地球,如果唔係俾叫龍反擊,
只可以細規模,暫時已知3個外星人入左地球,
3個外星人想掘都難, 就算當你掘到, 得3丁友俾人滅團有幾難?
外星人就係利用人類既資源同科技去大規模掘能源

冇人類,外星人點扮人類?
冇人類,外星人點利用人類去打叫龍人而削減佢地既力量?

其實d重要角色都出齊
實在諗唔到叫龍+人類點樣反杯
你話我假膠又好咩都好
我ff係時候都要拎翻失蹤果班細路出黎推進劇情
唔知會唔會ape留有後手 將班失蹤細路訓練成另外一類救世主

佢敢咁樣寫我就吹爆

咁franxx只係發明黎對抗叫龍ja

做乜鳩野

你話我假膠又好咩都好
直美係VIRM哩件事其實一路有鋪墊
最初廣同直美起唔到機，我地下意識就會覺得係廣出左問題所以係佢嘅錯
但依家諗返哩個根本就係編劇刻意誤導，令我地忽略左佢地起唔到機嘅另一個可能性，就係直美根本唔係人類

我ff最初直美創立完ape plan好晒所有野之後，為左得到更多關於地球嘅情報就隻身潛入地球，係最近嘅地方監察住自己嘅計劃有無好好進行，最後甚至扮成細路嘅一份子希望知道更多關於Franxx嘅野
但係唔好彩Franxx要有生殖能力嘅一男一女先駕駛到(19集有講)，作為VIRM始祖嘅直美自然會失敗
不幸中嘅大幸係廣有過逃走被洗腦嘅經歷，又咁岩舔過02，好容易就將起唔到機嘅責任推晒去廣身上，轉移埋觀眾嘅視線

考慮到情報已經足夠，直美就決定借哩個機會離開地球，返返去宇宙繼續執埋啲手尾預備大戰差唔多現身嘅001，自導自演左一齣假死嘅戲碼，呃晒所有人

其實都暗示得好明顯下，你地諗下成個故事係點開始，無錯，一切都係由第一集直美嘅死開始
我相信下集直美就會回歸

55

套野變垃圾
我而家想直美回歸了!

最後爆主角威能，廣嘅血同化埋virm嘅血完場

最後原來Virm都係廣廚

跟住一齊SHOUT~直美~!!直美 ~!! Come on give me five~!!! 直美~!! 直美~!!

EVOL同MD其實吾差嘅...

EVOL係正正常常
但寫錯一樣野已經夠由佳作變地底泥

再睇多次哩段野就覺得錦織暗示緊直美結局回歸

吾你老母
MD係好似飛機餐架餐車咁拖勁耐先送野食上門，但又唔係高質素

條屍化骨未

我有依件衫

肉身已成為叫龍燃料

Mk偽毒

點解到而家仲有人將特番計埋起本篇入面

有聲

抄天元抄到咁撚低手
真係AZ盃熱門

大家開心啦 成日呻冇d咩機戰場面
今集比大家睇撚到飽

Gay

成套打令都係串我地動物台手足

肥仔 自作多情 綠帽 哭哭 靚女梗係比mk仔生中出大肚

叫龍 因為龜係地底 太耐冇講野 喪失左智能
暗串我地毒撚 廢青自閉仔 係弱智 冇人同你傾計

仲有Ganix立

[/quote]仲有GAINAX立

[/quote]

仲有GAINAX立

[/quote]
[/quote]
nono

開頭比人吹奏既到後期都冇咩好結果

我用神父條命擔保會he

最慘係人類用熔岩燃料達成長生不老,無左生育能力又只可以係無菌環境下生存,變相連反抗Virm都做唔到。

作者zhtw (届かない恋...)
看板C_Chat
標題[閒聊] Ditf..所以說那個直美呢？
時間Sun Jun 10 15:12:11 2018

到了20集還沒解釋直美去哪欸

只知道直美沒有回到花園，那到底去哪了...

其他人戰死好像就直接說戰死了，

爸爸好像也沒必要騙他們直美有沒有死啊，

因爲爸爸們從來沒有隱瞞跟叫龍戰鬥會死的事實。

(直美頂多就是被壓死而已，但這沒必要騙說她還活著吧？)

所以爲什麼直美有沒有死要說的這麼模糊啊？

我看到20集最疑惑的還是這點

什麼超展開、劇情不連貫這些統統不重要，看到這裏已經什麼都不意外了。

製作組快告訴我直美到底有沒有死啊....

有沒有藍色窗簾大師能幫我分析一下直美到底還活著嗎？

---

話說外星人出現我也覺得這是先埋好了，

因爲之前有個「爸爸」被001殺死的時候001就有發現他不是人類，

不過鋪陳不夠，看起來很跳而已。

今集做乜撚嘢
我寧願你cut撚晒啲感情戲講多啲世界觀同歷史好過
無啦啦又有乜外星人
前面有舖排過?

其實d人成日問 點解我會成日提直美
係因為我地始終都係基於對目前劇情既唔係太滿意
所以唔好再問我點解成日提

啲外星人好似Gunbuster啲宇宙怪獸

神父性命不保

19集個時透過01略略帶過papa唔係人
唔怕死個件，不過個時估會只係替身一類

第一集扮真係係度點知出雪花

佢地架船係宇宙 空殻一個 咁都叫無啦啦？

不過表達手法係間硬黎左d

係，前面都冇暗示過外太空有嘢
今集黎得太突然，1999咁
算，希望下集好好解釋

好撚煩

神父出去自己開個直美討論區啦

套嘢科技樹咁發達，上到宇宙唔出奇掛?
係地面生活有可能受到叫龍襲擊
咁身為最高領導人嘅APE嘅真身就喺宇宙船管治人類社會
平時要浦頭就用立體投影/替身
如果排除係外星人嘅可能性
我會咁推斷

今集講APE入面有外星人混入其中
我就覺得好突然
前面多返少少舖排/暗示我相信會好啲

討論下劇情都唔比
唔順超咪拎d論點出黎講下
你地成日抽我水我夠覺得煩
你唔洗係呢到懶撚係野
我次次拎point出黎同大家討論
你一句話煩 你又有咩point咁撚巴閉

我唔覺得有咩問題... 唔通有內奸都要暗示晒比你聽咩

用兩集舖排主線
扑野結婚野外求生就45集
屌你老味我睇到今集先知前面搞咁撚多野 攻大空洞就係為左幫部鶴望蘭渣MA
外星人好波 錦織好波

啱呀 唔通直美係最後Boss又話你知

今集角色人格崩壞得好緊要
白毛明明平時係好冷靜, 好胸有成竹
今集變左眼紅13小隊唔抵得人地受頌, 估計9s 小隊o係Virm面前都係垃圾

白毛

發覺呢度好多編劇超越國家隊級別

唉，一開始播就已經比人話似eva，去到而家突然打外星人個設定直程係抄足天元突破
監督完美展示咩野叫做食老本

一見到咁樣我越想睇落去 就睇下可以癲成點

追成19集，咁多伏筆、咁多黑幕，但今集比啲解釋簡直係fuck my life，你咁嘅解釋點對得住你前面19集，咩野叫龍人，咩野叫龍兩種形態全部都係bull shit，我寧願信網上面話magma energy 係叫龍食物果啲猜測... 你用左大半季打叫龍，原來最後大boss係外星人... 真係屌唔住

好心啲柒頭咪再話人咩上帝視角啦...

其實外星人既到來好似毫無先兆？

咁講又好似解到少少

你個username真係冇改錯

七個面具又真係得三件由頭到尾都係包實晒
其他四個起回憶入面show過頭部出黎
矮仔比01篤死個時，高佬驚到賴屎

完全唔明班賢人組成有咩意思
全外星人都無影響

仲要有七個又差唔多樣
好難認到邊個打邊個

我又覺得劇情接受到喎
其實係咪爸爸入面有兩個係内鬼？

剩係分到大猩猩.阿婆同矮人
其他四個一鳩樣

外星人一開始唔熟地球掛，點都要搵人帶路嘅
依家咁睇果幾個人類賢人就係唔知頭唔知腦on99咁幫左班外星人咁多年，甚至都無留意過對方無肉體
地球人真係比人撚狗咁撚

變左星戰

唔熟地球 用長生不老新技術
已經引到世界科研精英
搵人入高層七賢人 驚死人唔知自己係外星人?

其實佢一路都有暗示過 ape 唔係"人類"
19集01講ape 有幾個唔係人類
ape用燃料改變人類 但從來唔顧及人類 好似養寵物無痛絕育咁

不過最突然係由地面戰變星戰姐
大佬 你seed 打大仗都要鋪排上宇宙啦 宜家得返3-4集 點講呀

兩個可能性嘅啫,一係佢搵左班好撚開明嘅人合作,願意同外星人合作改進人類哩個物種再一齊對抗叫龍
一係就佢搵左班好撚on9 嘅人合作,合作左咁多年都無比人發現係外星人

後啫啦

其實幾好睇，好有最終大戰個緊張feel
如果cut多少少心滿劇情同幾集日常攞黎做主線應該好好多

其實白痴ching點解quote親都會變亂碼

有名你叫

hi

用緊舊版client咪咁

好耐冇見

革命機, EVOL, A/Z我都有睇, 但DITF仲未有突然完左做乜鳩果種感覺囉
A/Z我諗暫時都冇一套可以超越呢種感覺

卡多?

心滿用左三集 帶動唔到主線

結果一返到主線就係咁講故仔咁講設定 咪搞到成件事好突兀

捉到鹿唔識脫角
武戲果邊搞唔掂
文戲又做唔到懸疑
一兩集超展開爆晒

卡多神展開，結局出人意表

點解咁多人會話要cut感情位
心滿個part 3集可能真係太多 但係唔係完全冇價值
講返成套劇想帶出個個主角既成長
慢慢由信曬賢人 直到會諗未來 甚至反抗賢人
我覺得對套劇都係幾重要既一環
不過可能描繪得太多姐

睇多次天元好似冇咁哂時間

屌你岩岩先睇
後面暴走到我已為我睇撚錯野

其實唔算暴走
只係佢寧願將D時間10鳩幾集比晒D情情愛愛
反而真正重要既世界觀就2集搞掂

劇本個問題係主題突然轉變
而且轉得好突兀
由1到19集都係表線13隊的聚人描寫
深果條主線係反烏托邦（我以為喇）
由佢地一開始信曬爸爸
到慢慢解個世界觀
到經歷左16-18集心滿比人洗腦
終於頂唔順要反
用左3集去交代反抗的導火線
到20集開頭未來都叫心唔好撐爸爸
我以為反埋爸爸同叫龍和解咁的反烏托邦主線

到20集後半殺出個外星人侵攻
咁聯手打外星人唔洗搞咁多野喇
APE比外星人利用
而加要搞爆個地球
反抗理由充分到你忽略16-18集都無問題
成件事就好似叫龍同人類矛盾拆唔dim
搞個共同敵人就可以和解咁
16-18呢3集的意義原來唔係咁重要
咁點解仲要搞咁耐？

如果一開始的主線就係外星人打地球聯軍（而唔係咩反烏托邦社會）
咁其實唔洗寫到反抗理由咁樣

今鋪我覺得qc寫得仲靚

QC係作畫柒 劇本冇野

同鐵血孤血第2季好似, 用左一半以上篇幅講地球分部同打MA
仲以為主角佢地經過咁多歷鍊成長左好叻叻,
跟住一個九唔搭八既魔劍搞掂曬佢地

呢套野又係, 一半以上話數講13小隊點樣成長點樣建立人應有既感情
而家叫龍人同Virm 既戰爭話俾觀眾知, 兩個非人類種族既鬥爭先係成個故事既重點
之前咁多篇幅講主角佢地完全係聚焦錯誤+浪費集數,
反正佢地既感情事同主線故事大纜都扯唔埋

得登寫心有BB究竟係想玩一屍兩命定係好似鐵血咁

自爆同主角搵到觀感差好遠

本來以為好似尼爾咁講班小朋友喺依場唔關自己事嘅戰爭入面搵幸福，點知突然彈個明確嘅奸角出黎，個故即刻冇哂思考空間

我估心滿都唔會死
BB安全出世Happy end

講開又講
其實邊個話咩死忠
有冇死忠點名list

滿保護心咁死啦
老土就

我都想知
我703死忠

神父

話時話
果部星球機體係幾時比APE改造？
我理解係部機係15集之後先搶到
APE同博士就係15到20集中間改造部機？
但無001都入唔到中央
所以只係靠改做外圍？
定其實back door真正係裝係002同廣部細機到？

VIRM = 外星侵略者
叫龍 = EDF
人類 = VIRM既棋子

個人FF 02坐上去star entity換走01 之後打爆VIRM既艦隊

↓

GE - 01無死 02無死
1)01加入廣後宮
2)叫龍人類和平共處

TE - 01死左 02無死
1)叫龍幾乎絕種(唔計0216)
2)0216戰後兩個環遊世界過日子

BE - 01死左 02死左
1)叫龍徹底絕種
2)16就好似繪本結局既王子咁 孤獨終老

鐵血end - 16 01死左 02無死
1)唔知點解02有左16骨肉 同13隊其他人一齊生活落去

所有end共通: 長生不老既人類滅絕 13小隊成為新世界既阿當夏娃

HE = 13小隊同爸爸，01BBQ，13小隊收到call之後一齊出動打外星人，24話《細路出更》全劇終

死之前恢復記憶噏兩句

唔見有

第二十集中段，我以為睇緊星球大戰。。。

鐵血end

屌你老母之前個d集數出黎把撚咩
曬我時間

覺得出SP2係為左改左個故事方向
可能本身計劃好既劇情比監督心血來潮推翻

最後一集牙廣係02張病床隔離打飛機

但SP1同SP2有一段似係同時錄定左
監督係錦織 寫呢個故仔既人係錦織

我覺得鐵血end最好
阿廣死 我覺得夠悲情之餘又唔會太over
(02一個carry曬呢套野既角色廚 所以唔死得..)

我誤判 我愧疚 我戇鳩

一開始仲話睇好呢套嘢 期望會係有深度&當戲咁整
屌你老母睇完呢集 真係一把一把打落自己塊面
唔知以為睇緊天元

我睇完今集我就明
大家睇錯曬重點
明明愛情線先係主線劇情
機人打鬥只係支線劇情過場用
佢用成18集鋪d愛情線，劇情又令人深刻記住
世界觀剩係用兩三集帶過就算，連部大機幾時俾人改裝都冇提過
可見打鬥戲真係唔重要

咁一定冇鐵血咁on9

鐵血隻ma剩係用黎升巴巴托斯/推動三明扑野

Ditf本身已經好多位講緊班細路同大人仲係唔係人

而家係講返叫龍個源頭

但係心滿線搞左三集 只係講到人類而家已經唔扑野 不過可能想立flag都唔定既

連博士都唔知

開頭都覺得APE係外星人/機器人/AI
星球大戰真係接受唔到
既然碌炮咁準一早打爆APE太空船啦

如果我無理解錯 得番公主一個叫龍人開唔到部機
所以外星人幫佢做左隻廣 入去啟動
之後再用後門程式自爆

根本人類就係傻仔
博士仲以為自己可以成為神

佢今集話揸叫龍果d 係叫龍人
但點解除左001 之外無其他人出過場

變溶岩/揸叫龍（融合）

博士想研究姐 不過001唔鳩理佢

d集數分配真係幾柒下

會唔會變天乜咩龍舞個套咁, 似GUNDAM SEED個套， 超展開

静かですね

なんか静かですね

match

其實我覺得ok 但係少出一集跟住個劇情搞到咁倉促真係

咁博士呢? 博士好似一早知道papa俾人騎劫左?

無比人騎劫過

暫時龍輪姦整體結構都仍然好過Darling

都唔提Franxx機設其乎抄足銀河美少年

打敗PaPa入面嘅virm,
PaPa入面嘅vrim話:"你打死我都冇用，我地嘅艦隊已經趕緊路"
01唔死，01用叫龍科技做部最強機體比0216上宇宙打，叫龍同人類唔交代

比Charlotte 更差

根本就係Eva rip off

近年機人番分配得最差已經係地球隊長
宜家感覺地球隊長都唔差

地球隊長好啲嘛

機設同一條友黎
兩套機設都唔識欣賞

同darling比係囉
仲唔記得計埋macross detla同EVOL

早知唔更新個app
舊介面好用啲

evol係條橋史無前例咁柒，錯不在故事鋪排
三角形嘅話就應該差過darling嘅，後半集集睇完都好似冇睇過嘢咁空洞
不過要數極品級我覺得都係白銀意志

三角形賣歌
但啲歌又麻麻地……

Giri Giri Ai !~

我覺得其實唔係咁差
只係佢突然超展開
搞到頭嗰十幾集的劇情廢咗大半
佢令到心滿線同二廣線得番愛情而內裡的伏筆廢咗
因為非我族類+侵略地球已經係最大的敵人
反思想控制、反極權之類的已經唔係最大的敵人
因為敵人係想毀滅你...反哩反路已經唔重要

所以問題都係破滅魔劍...
一早攞出來用就唔使講咁多嘢...

然後我預視到佢會三言兩語就帶過晒啲伏筆...
白髮、複製人之類...

而加諗諗下
呢套Darling in the FranXX當天使與龍共舞咁睇就好多劇情都接受到
第7話泳衣回/第8話開頭搞d奇怪液去溶件
仲有其他賣肉位咁
係我太認真以為佢想講一個好似來自新世界咁的故姐

播前宣傳，名作既視感，懶係利用感情戲滾伏筆滾得咁大
係單純觀眾諗太多定係制作群得登先?

Macross Delta對比起DITF劇情, Delta完全係垃圾添啦, 完左都唔知做過乜
係得D機體型囉
EVOL其實本身都OK, 但狗設定都唔知邊個諗出黎
天使龍機體都幾型，女角恥辱play幾正, 劇情一般可以接受

Evol真正冇嗰樣整嗰樣
其實話阿媽他同神樂係阿波羅靈魂分割，或者神樂係隻狗咪得

話阿波羅係狗真係on9都唔使恨

新人求 零二 高清wallpaper

天使與龍共舞係真係好睇同有驚喜啊

呢套野個軸心就好似便秘嘅屎一樣
谷住谷住谷左咁耐都唔出
到左已經冇得再收埋嘅時候就爆到bilibele

呢套同天使與龍無得比啦
天使與龍好睇咁多

我同安潔搞左三日三夜呀

仲以為係來自新世界果種反烏托邦
點知係伏既

佢以為咁樣叫驚喜

如果結局係廣訓醒發覺自己發緊夢
然後繼續揸番訓練機
我仲驚喜

今集唯一賣點係俾蘿莉大大力地強吻

唔好岀部咩超銀河鶴望蘭 然後同所有FranXX 合體啊

已經聽到bgm

同鐵血一樣
魔劍一出現, 就再冇主角佢地既事喇
而家兩邊正式全力開打 , d Franxx 全部變番垃圾,
呢班細路反唔反大人都對戰局唔成影響

Row Row~Fight the Power~

LOLI BABA

轉巴哈圖
原來一早有提示邊幾個PAPA係外星人，外星人聽唔到叫龍念力話

補充
不過以一貫既戰鬥作風,
主角機可能會最後一次覺醒, 又轉一隻新顏色, 跟住發出勁大碌光束射死Virm
出現主角機一個滅人全家既劇情
對呢套野既機戰真係冇期望, 咁多集既隊友都係除左清小卒冇撚用,
主角機屈機到好似天之志雷馬咁

開心大發現。。。。。。

APE整左支長槍比大機用
應該係用giga drill break插爆VIRM大本營

佢整番個西蒙亂入，然後超天元秒殺對面可能仲好睇

冥王計劃呢套野真係痴鳩線
主角先係真正既大反派

套野好撚好睇

根本design好左 天>另外六部加埋

好懷念一開始追番的感覺
自從13集之後就冇左

冇左果種一集要睇幾次既感覺

真

七部
月個部都係天無左核心先打得傷佢
有核心根本無野夠佢打

第13集睇左6,7次

而家當笑片睇
寧願睇返阿莓溝阿廣都好過而家

木原正樹一早係每個駕駛者身上set好左個程序
只要佢想 可以係任何一個身上取代佢既意志
btw唔計機廢 月同水火自己都係有心病自己爆炸

開多幾套 自己砌番個機戰宇宙
然後跟手整套機械人聯盟

我諗最尾果集死晒D長生不老既人
然後心滿做阿當夏娃生隻B出黎重新開始有正常人類係地球生活
新既孩子就代表新既未來吧~~~
完

廣同01生個叫龍人b

有d想返去初入坑個狀態
展開位實在太多借鏡 唔會話好shock
想知入坑初期既人點睇呢套野

披住機人番皮既kiznaiver

持續觀望狀態
未去到尾唔敢亂講嘢

唔係女主角我都唔會睇

我覺得都ok嘅
抄下抄下咁又有錢backup 唔會爛但冇乜特別

睇左13集先入坑

其實一路慢慢講13小隊靠ape會議set伏筆我都覺得ok，點解呢兩集解話會做得咁柒...
好後悔用過腦同搵theories去睇呢套嘢啲暗示

想睇下剩低既ape是不是人類, 定人造人

GAINAX Trigger

點解博士唔飲02啲血入去揸機，本來有機會俾01強吻

當初係用比翼鳥做故事開頭, 又用左幾話講男女駕駛員心意合一駕駛既重要
成日出D主角獨白既文字做畫面
仲以為玩意識流玩到好高深
點知感情戲係TVB式男女角每幾集鬧交和好, 最後一定冇事既婆媽劇情
機戰仲差, 愛情萬歲無腦衝
鋪左咁多集想講班細路反抗大人, 而家Virm直接現真身,
班細路都未反抗就俾人當成棄子, 人地已經想毀滅成個星球理得你反唔反抗,
D劇情要趕住完就咁樣

正評

13話以前仲係好正
btw
正皮

加埋14 15完整d

15話打後就太趕

過份壓縮

+1

+2

講左十幾集鳥籠
廣已經忍無可忍
最後未反抗個鳥籠就俾外星人打爆左

獨白文字加16:9畫面無問題
睇得出係有心整
Tvb式和好都算，我都接受到反正我要求唔高
機戰就當係天元咁睇，熱血咪算咁講究做乜（雖然比天元熱血好多）
最大問題係20集一次過轉左個主題
唔係話唔轉得，但你咁轉前面1-19描寫13小隊反抗黎做乜
外星人抗到黎咪團結反抗，16-18集完全無視都唔會比人覺得反抗理由唔合理，咁呢3集有咩意義，純粹為左心滿有B咩

上面打錯左，天元熱血好多

星球大戰時9's隊長救阿莓,大破

最後02代01去地底長駐做管理員

廣打完外星人後失蹤,頭也不回,默默地環遊世界

2個人細鬼大就繼續幫手繁殖下一代

肥仔乜都無

完

可能心個B係神 用熔岩整時光屋養大個B 打外星人

逗奶格斯

已經急不及待想bin連登仔

正確的darling

2018年度女角 02應該冇走雞啦

希望啦

應該直美先岩

我假假地都已經幾日冇9up
可唔可以唔好成日串我

好慘

認真討論
我以為個世界觀係反烏托邦
話直美未死係水13隊繼續打叫龍
之後話無人可以番番去已經暗示左直美已死
但20集之後主線唔係反烏托邦係星球大戰
咁直美真係有機會未死仲可能成為一大戰力
邊個敢話直美一定死撚左？

我

ching 算吧啦
係呢到你認真分析直美d人都當你玩膠
我大大話話都試過打好多字認真分析直美個定位
但呢到d人都當你on9
巴打講得好岩 依家個世界觀一野變左咁多
真係咩都有可能

其實我係玩膠

其實直美係外星人，不過20集佢坐緊個架斥候艦比公主射爆左
變左做太空塵

好撚賤
一刀背刺左神父

我從來都好認真....所以原來得我一個正經....

根本冇人care直美死左未/會唔會出場
個個都係想你死咋

痴線
我剩係覺得直美一早死左咋

講咁耐，13小隊都未死過人，唔計直美

由頭果幾集到依家

9s個班契弟好似都無死

迷家咪又係開頭以為邊個死邊個死
最後一個都冇死

其實佢哋只係被爸爸玩弄嘅棋子，仲講到咁睇唔起其他人

呢個真
狐假虎威，仲要係柒到仆街個隻
比佢地知道班爸爸都係人既棋子個時

想學天元上太空

其實d外星人咁勁抽有曬部處 咁樣班細路做乜

呢幾集做乜。。。暴走到痴咗線

係咪想有第二季先，咁樣突然有新資料

唔會有囉⋯⋯

一齊ff最後場大戰點打仲好啦

我諗除左Strelitzia其他果幾部機都唔會有咩作為

根本成套野除左Strelitizia之外，其他都唔重要

之前仲估過另外幾部機都可以變身
睇嚟真係太天真

之前556果部突然間個頭變到獸型以為可能會爆走
點知原來果下之後就冇

每次入黎見到直美,尼古拉斯基治 gif

得返02衝上機呢個機會，之後就打外星人 好心世界觀就前少少講了，曬1集做總集 懶神秘

再嘈就加第4方勢力

總集唔計落個24集入面...

官方撚狗

Gainax trigger universe
簡稱GTU

經過今集之後
就算下一集直美突然出現做LAST BOSS 都唔出奇了

我比較期待9S果幾條懞撚
打都係Strelitzia衝
後手又唔係佢地
原本諗住佢地先係後手 合體搶叫龍公主
宜家完全唔知佢地定位係咩

初初仲講到好勁好屈機咁
又串過馬撚
但係一直都無作為 純粹比量產部隊好少少咁解

當初仲諗住親衛隊係細boss

點鳩知原來係懞撚

當然唔敢講到咁絕
佢地應該會做外星人爛頭卒 幫手阻13小隊救廣
但同之前講幾特種部隊真係好大反差
屌人地要靠02 02歸隊就等團滅
原來係講緊佢地自己 要02救埸

好似仲未9S咩來頭?
揸機同一般細路相反
仲要有對發光嘅角

解釋

咁聽爸爸話,應該都會調轉槍頭做炸兩

隔雜多田君搵杉田頂
唔知56要唔要搵另一個人配
定係CUT哂佢D戲

上次特番講左配好晒

想問問咩事

條友病左配唔到音囉=...=

下季套嘢咪要換人

冇下季

下季

上左腦咩下季

唔好浪費資源啦

想睇校園版

冥冥中有暗示

又到禮拜四

校園版一定好睇過而家咁樣

由套野咁多篇幅講情情塔塔已經知炒車
世界觀講得唔夠

直美最後一集會出現
原來佢係好既外星人
一直暗中監察ape點破壞地球
呢一刻直美終於出手
俾左新力量主角，最後反cup

準備

咪又係delay

幫我check下點解咁樣都有負評

個預告 睇左等於冇睇

屌你方舟鶴望蘭啟動

02渣🐍

可能3p 揸方舟鶴望蘭

天元突破銀河美少女鶴望蘭Buster不是夢

最後一齊合體
變成超天元突破殺ape

D franxx全部變哂路人

02 廣：你以為我是誰！！！

屌諗起天元結局就好sad

02行下行下 行返轉頭嘅

唔好啊屌你

一係全員滅亡
但叫龍公主將佢地既靈魂轉移到另一個世界
佢地冇哂前世既記憶，但最後仍然同大家相遇
02同阿廣見到對方，跟住流哂眼淚
然後就完左

咁樣既結局有冇得諗

愚者信長個end咪差唔多係咁

牙廣食晒02 01
造翻一大班龍人出黎

呢個結局我buy

02由恰人變成俾人恰 妻目前犯

仲要係比老母

咪丫

其實係姐

係老母

正確的直美

學Eva出劇場版結局啦肯定

可能分上下

原本期待佢地學真嗣不停叫春
結果次次一兩集就解決晒

最後個集全部角色團爐拍手哦咩爹多

好期待隻ed vol2碟

呢對門神好似講緊：非請勿進

呢張正

會唔會有第2季?

WTF BBQ ENDING

醒下啦

炸死Emilia

神父痴撚左線

叫龍公主其實幾qq

Emilia

第一次負皮你

好期待

好期待出母女丼既本子

呢一幕等矢吹大神畫

Trigger 個倒數玩野, 倒數叫人睇darling
係唔係都睇架啦

屌.個時都無為意

便當已經準備好

冇staff?

死都唔係死02

冇直美

Script:
Naotaka Hayashi (林直孝)

Storyboard/Episode Director:
Manabu Okamoto (岡本学)

Animation Director(s):
Megumi Kouno (河野恵美)
Saki Takahashi (高橋沙妃)
Naoya Takahashi (髙橋尚矢)
Taishi Kawakami (川上太志)

Mecha Animation Director:
Kazuyuki Asaka (浅賀和行)

Chief Animation Director:
Masayoshi Tanaka (田中将賀)

Production Assistant:
Hiroshi Hosokawa (細川大)

Animation Production:
CloverWorks

Key Animator(s):
Kouta Michishita (道下康太)
Shouko Nakamura (中村章子)

Shiho Takeuchi (竹内志保)
Sejoon Kim (金世俊)
Nobuhiro Muto (武藤信宏)
Kei Yoshimizu (由水桂)
Ricardo Shimabukuro (島袋リカルド)
Chiaki Ouji (應地千晶)
Hayate Satou (佐藤颯)
Hiroyuki Kobashi (小橋弘侑)
William Lee (ウィリアム&#12539;リー)
Takahiro Arai (新井貴宏)
Noe Fukano (深野乃衣)

Kyoushiro Ezawa (江澤京詩郎)
Takenagashi Nakajima (中島竹流)
Keiichi Sasajima (笹嶋啓一)
Hikaru Asami (浅見日香留)

DRmovie

Taishi Kawakami (川上太志)
Naoya Takahashi (髙橋尚矢)
Megumi Kouno (河野恵美)
Kazuyuki Asaka (浅賀和行)
Saki Takahashi (高橋沙妃)
Manabu Okamoto (岡本学)

可以比其他人食既啫

仲有3個鐘多D

邊到睇到

官方twitter先行圖

thanks

我初時都以為佢哋真係有料 結果只係最接近爸爸嘅一班兵

威左半集就俾人反殺?
螺旋公主

無威過

睇開既直播link好似又死左

darling in the farm

糞作定神作

はやて。@mosu_satifo
ダリフラ21話原画で参加しております。
メカ描けて幸せでした。。

阿廣變Nia?

001係大哥
002係西蒙
016係nia

全部改造人

咁都入到
回復術士啲fd嚟？

人類補完

舊人類全滅

叫龍保護舊人類

franxx變哂路人

已經討論唔到

頭20集=多餘

9s真係全部都on9仔黎

9s

做乜插熔岩能量

叫on9s算啦

國家隊做既國家級動畫

連9s同13部隊呢班比較勁既都只係打下外星人兵仔

白得咁撚快
係咪玩鳩我

即時老化

又係逐個留低打敵人既劇情

到最尾就會咁啱打完一齊出翻哂黎

仲有9s死唔去

又斷

莓

02死亡flag已立
係日本睇緊

咪呀

唔會有bbq ending

變身kiss

唉

原力靈魂

可能係最後之吻

又秒

又一招秒

molamola 唉

博士RIP

口盾

老土到不得了

一野射爆

Wtf

身體已死
精神長存

02 丁左?

已經死撚左

屌咩

冇左02 下集阿莓同16渣機

feel到個結局好似star war咁

最後勝利阿莓

02應該再見了 唉 牙廣

炒埋星戰問你死未

02 真係？見到隻靈魂手都知唔對路

可能係直美

點解次次都係遇到勁對手 --> 覺醒 --> 一招秒

反正咪又係假死

博士個死法

就算依加比反個直美，廣都未心有興趣

次次都播音樂 閃閃閃 一野插/射爆 求撚其到

仲要畫埋噴血果幕出黎

最尾嘈到聽唔到首ED

你可以聽ggo op

死於TK

21集就死 姐係結局好大機會唔洗死